Jabra Elite 85t

岩岩買左

ANC 一流

但點解通話收哂D雜音係收唔到我把聲

是咪我唔識SET ?

觀察緊依隻
好似話出年出新色

ANC同Sony WF-1000XM3有冇得比？

沒試過sony 講唔到比你知

中過65t伏
完全打唔到電話

講電話除左air pod
其它都係垃圾

搭單一問
用緊 Jabra Elite Active 65t
有冇得用個ANC？同埋我呢個係唔係有防水

85T有6個收音咪

收音係勁

收哂D雜音lo

65t跌左個充電盒.唸緊買 75t active 定85t好.用過番唔到轉頭

😬😬😬

Compare to Bose QC Earbuds, 有無咩好大嘅分別？

用緊，ANC算Ok，擋到8成風聲、引擎聲，但同sony，bose冇得比

通話質素一般，正常出街好清楚，星期六，日旺角果種情況就聽到啲聽唔到啲

聽歌就反而幾好，三頻幾平均，Bass就冇咁好，人聲，流行曲幾好

都係垃圾

同75t比較呢？ anc同音質分別大唔大？

android 無選擇呀

用緊75t
係講唔撚到電話 收唔清
直頭藍芽設定唔用通話功能

btw鍾意佢個盒開閂 好好玩
同鍾意外型細粒 戴上黎外面睇隻耳仔
唔會突曬出黎

用緊75t active, 又用得ok,
而家減左價都應該算抵買

我都見到

上星期買左，係aeon，1590送100蚊aeon coupon
音質幾好，可以tune唔同音頻，聽到個分別
利申: 初級用家

用app閂左 "通話時聽番自己講野" 會好啲

屌 真係 好撚on9直接想退貨 仲以為佢會篩走啲雜音 點知d雜音全部同我收曬仲大聲過我自己把聲

岩岩去左試 一樣係收哂雜音加我把聲

可唔可以係個app cap圖講邊度？